請教九州由布院之森列車預約

有冇巴打試過即日預約下晝2點幾班車仲有冇位？
月中會去，1200飛機先到，但係第一晚就book左由布院
想用jr pass 搭由布院之森
請教或者有冇其他方法

暑假想劃到即日？你諗下好喇，劃幾日之後都難
一早去排特急由布自由席最穩陣

其他方法？無，一係就用JR九州網上售票系統買飛，不過唔可以用pass
4560yen姐

特急 ゆふ

1445有班車

提提樓主，７月１１～１３日・９月２５～２９日・１２月１９～２１日，
1435開既由布院之森會運休，轉做特急由布號

搭1430果班
xmas去即日買都唔爆

呢個係唔係姐係特急由布？
自由加指定席？

特急由布有兩卡自由席

即日諗到唔駛諗 早3日都仲有可能

請教一下我用全九洲5天
如果我01aug 落機 想劃定08aug既由佈之森
但張pass 係4號先用。
咁得唔得架

你離開由布院果日搭咪得囉...大把位

可以，你換pass個陣要填表，寫清楚你邊日用；同埋話想劃8號既由布院之森就得

一到九州即刻買pass留位
可以用app check仲有無位
個陣我留到參唔多最後兩個位（久留米->由布院），不過前後分開照殺

咁就放心晒了。唔該巴打。

謝謝你

係咩app? 請問

JR九州
或者網頁版都得

張表最好一早填定晒，一到埗衝去綠色窗口

唔該晒

再謝謝